覺唔覺得爱国爱党嘅人都係弱智?

我真係越睇越覺得佢地冇腦